我決定 post 我舅父上連登！！

😏 <— 唔知點解每個舅父都係咁既樣

我以為又坐飛機影到唔知邊個颱風